有冇人覺得 用筷子 典雅過 用羹叉?

岩岩食薩莉亞
用羹叉用到攰
拮一大輪先食到少少

尤其食雞翼
拮完又要反手
反黎反去先食到所有肉
真係用筷子方便好多囉
一夾一咬就係

雞翼一啖放落口再lun番骨出黎就得啦

我用筷子都係拮落G翼度食